[行山拎］港島徑全段順走 45KM

話說之前開嘅行路post俾某位巴打睇中，有幸被邀請去行路拎小隊，發起咗今次港島徑全走。

港島徑係四條長途行山徑入面最易行嘅一條，相信好多位高手都完成過。今次小試牛刀睇下夠唔夠耐力完成，如果行到希望黎緊可以繼續開多啲更長途嘅行路post。

[07:55] 山頂出發

港島徑悶到仆街

試埋來回

山路唔同平路喎ching
唔好比人老點

咁晏先出發，要跑啵😆

真係幾悶

預計行到夜晚

試下麥理浩

試下行 三牙全走啦 比d爭扎

[9:15] 上樓梯

今晚都行唔完

巴打加油呀

[9:45] 睇到香港仔

操fit啲先

行緊
係有少少悶
景係靚

加油努力！

加油！

加油
我有Fd 7-8 個鐘就行完
你應該落山食tea仲有堂食

加油,影多D相

其實唔難

巴打 去到大浪灣 可唔可以影下啲浪
希望你行得曬啦

可以啊

沿路真係無乜景

好想join巴打
平時自己都比較行山行路拎
但身邊冇人join 一個人行又悶到pk

[12:30] 望海洋公園

45km聽到都驚

[13:00] 一堆豪宅

引水道果段悶到仆街

家樂徑，鬼佬放狗徑

係得山頂、石礦場、同龍脊有景
其他唔係密林就引水道

係
望極都係密林同條坑

留TG, 有專人搵你

lm

[13:57] 渣甸山頂

分2日把啦100公里,黃浩聰咩你估

[14:30] 畢拿山頂

真心問，港島徑本身唔難行，但要全條行晒要體力幾好先可以做到

巴打加油

如果20-30K山都行到，咁應該無咩問題

尾段打爛埕頂果邊入黑勁唔好行，而且都算係成段難行又悶嘅位

樓主小心，希望夠照明，如果真係頂唔順，建議完成6段大潭道就走，因為7/8段中途走都幾麻煩

後半段好悶

[17:15] 龍脊入口，日落

好勁，巴打加油！

天黑小心

LM ，加油

[17:45] 打爛埕山頂

樓主應該差唔多行完？

差2K左右

無問題，有用燈

咁垃圾都要開po

加油

樓主真係好勁天黑要小心

布力徑
因為做嘢要成日上去

樓主加油

行金針草帽都行到悶

[19:09] 完成!

行過

果次夜晚１０點開始山頂廣場行
行到第２日中午

總時間 11個鐘15分。時間一般但叫做完成到

巴打好勁
上次我由馬鞍山行去獅子山30k到
以為6點前一定行得完所以冇帶電筒
點知上到獅子山頂已經差唔多7點天都黑齊
好彩獅子山多人行我跟住人地行偷佢地d光先落到山
btw我諗住聽日行晒狗牙嶺三隻牙，應該要幾點鐘出發？

我行山新手黎，唔識打大佬 你可以參考下阿鼻貓條三牙連走YouTube片

有女仔行應該得掛
我都係新手不過唔識死咁行
狗牙嶺同蚺蛇尖比較邊個難d
蚺蛇尖我一日可以由南脊上，北脊落，再係北脊上返去，最後行晒四灣冇死到

今日有無見到帶聖誕帽既人行/跑過

又無喎，人太多

咁都行到，咁你都有底先做到，我少少懼高驚行唔到

巴打 我都係今日全走呀 10點半開波行到5點半 中途應該遇到你哋

你哋係咪一行3個人

7個鐘咁快手😱😱😱

唔快啦 啲人4粒鐘搞掂

咁我應該係樓梯上龍脊入口俾你過左

今日我都有行，好多人
只係行渣甸、畢拿、栢架

我應該1635上龍脊

係 條路塞住咗

成個area應該有成百人

我都岩岩坐完的士遊左港島一個圈，340蚊埋單

今日成條港島徑都好旺